［是日宵夜］蝦仁蛋炒飯

大蝦x5隻
蛋x1隻
冷飯x1碗
䓤花少量

唔使講嘢啦我哋

肚餓

如果唔係屋企人訓晒我都想開爐整宵夜

想問點樣可以整到金黃色？

用手炒

hungry

蛋黃要分開落，要用日本靚蛋！我粒蛋買左成個星期，如果蛋新鮮d個炒飯會更加黃！

望落幾好食但 狗兜扣五十分

無鹽無豉油我食唔落

鐵沙掌

鍾意滑蛋多啲